# TagLimit插件

## 作用
智能判断列表和其他的相似布局元素.只遍历前3个相似空间. 适用于微博这种无限刷新的列表. 用于节省时间.
原理是利用特定元素的tag布局层级是否完全一样.
## 安装
目前是默认自带.
## 启用
在配置文件中加入插件
```
  "pluginList" : [
    "com.xueqiu.qa.appcrawler.plugin.TagLimitPlugin"
  ],
```

## 结果
无
